好想搵番首英文歌 唔記得歌名

10年前果時好heat 記得好似係講校園戀愛故事 唔係好記得有無分紗

得連旋律都唔記得左

右下角有唱片公司名VEVO

春秋

Heat乜撚野

英文歌

推

K歌之王

搵左幾年啦 都搵唔到

搵咗幾年，不如你早啲抖啦

係咪 High school musical 好多首都好heat.

唔係

SoundHound幫到你

算把啦
唔洗理條傻鳩
最重要男定女唱都講唔撚出
好撚hit 但係連旋律都唔撚記得
你不如自己作一首咪算囉連登歌神